港共的陰謀

港共似係有意將嗰局面推向更暴力, 結果就係有藉口推遲或者取消區議會選舉?

仲諗住個選舉
班官都自身難保

同時立埋23條

選你老母

一來係，二來都係用高壓手段對付而家局面，六四有辦睇，大陸喺六四後嘅「異見人士」一係走，一係捉到就捉、逼害、軟禁....鬼叫你中國人太多，係有用奶共聽話就留，冇用就姦、打、殺、抄家.....而家唔洗出老解都搞到一國一制咁（一國兩制實質係俾老共用香港洗黑多於政制管治）